{
    "%1$s not supported": "%1$s 不支持",
    "(Type a brief description of the problem here)": "（在此处简洁的描述问题）",
    "- Since you installed Hola -": "- 既然你已安裝Hola -",
    "A newer version of Hola is available": "HOLA的一个新的版本可用",
    "About": "关于",
    "Accelerated": "加速",
    "Acceleration": "加速",
    "Accelerator": "加速器",
    "Accelerator is off": "加速器已关闭",
    "Accelerator is on": "加速器已开启",
    "Access": "浏览",
    "Access apps and sites\ncensored in your country.": "访问在你的国家被封锁的应用和网站。",
    "Advertisement": "广告",
    "Allow the installation of any app": "安装任何应用",
    "Android Download Manager is disabled. Please enable it in the Android settings (Application Manager).": "Android下载管理器被停用，请在'设置-应用'中的'已停用'选项卡中启用它。",
    "App conflict. Tap to resolve the problem": "应用冲突。点击此处尝试解决",
    "Apps": "应用",
    "Aptoide": "Aptoide应用商城",
    "Auto stream any time. Data charges may apply.": "随时自动串流。可能会征收数据费用。",
    "Auto stream over WiFi only": "只通过WiFi自动串流",
    "Awesome! Your app version is up to date": "真棒！您的应用程序的版本是最新的",
    "Back Key": "返回鍵",
    "Back to": "回到",
    "Bad URL": "错误的网址",
    "Better Internet": "更好的互联网",
    "Blog": "博客",
    "Browser": "浏览器",
    "Browsers": "浏览器",
    "Browsing from": "浏览通过",
    "Buffering": "正在缓冲",
    "CHANGE": "更改",
    "Cancel": "取消",
    "Change Country": "更改国家",
    "Change the country\nyou're browsing from": "更改你正在浏览的国家",
    "Changing country...": "更改国家...",
    "Check for updates": "检查更新",
    "Check out Hola Free VPN for your smartphone and browser. Download it today from": "看看Hola免费VPN的手机版和浏览器版。现在就下载",
    "Check out Hola for Android!": "试试Android版HOLA！",
    "Check out our new browser.\n Access any content on your mobile device": "看看我们的新浏览器。在移动设备上浏览任何内容",
    "Checking for updates...": "检查更新中...",
    "Clear cache": "清除缓存",
    "Clear data": "清除数据",
    "Click to Unblock": "按一下解锁",
    "Connecting...": "正在连接...",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Could not start VPN service": "不能启动VPN服务",
    "Create a VPN connection": "创建一个VPN连接",
    "Data saved": "数据保存",
    "Debug": "调试",
    "Device incompatible with Hola:": "设备不兼容HOLA：",
    "Don't ask again": "不要再问",
    "Don't offer to unblock": "不提供解锁",
    "Don't offer to unblock any apps": "不提供对任何应用的解锁",
    "Download the app": "下载应用",
    "Downloading apk": "正在下载 apk",
    "Downloading...": "正在下载...",
    "Enable 'Unknown sources'": "启用'未知来源'",
    "Enter site to access": "输入网站来访问",
    "Error showing VPN Service dialog": "VPN权限请求窗口发生错误",
    "Error trying to show the Android 4.0+ VPN Service dialog. This shouldn't happen as it's a standard feature of Android 4.0+, but your Android device may not support VPN auto-configuration.": "显示Android 4.0+VPN权限请求窗口时发生错误。这不该发生，因为它应该是Android 4.0+内置的功能。你的Android设备可能不支持VPN自动配置。",
    "FAQ": "常见问题",
    "Facebook": "Facebook上",
    "Failed starting VPN\nTry again in a moment": "启动VPN失败\n请稍后再试",
    "Family or Friend": "家人或朋友",
    "Faster Internet browsing.\nLess video buffering.\nQuicker downloads.": "上网速度更快。\n减少在线视频缓冲。\n加速下载。",
    "Feedback": "信息反馈",
    "Get started!": "开始！",
    "Google Play": "谷歌Play商店",
    "Google Play not available": "Google Play不可用",
    "Google Play recommendation": "谷歌Play商店推荐",
    "Got it": "我知道了",
    "Having problems with": "有问题",
    "Help": "帮助",
    "Help & feedback": "帮助与反馈",
    "Help center": "帮助中心",
    "Help the project": "帮助这个项目",
    "Hola Accelerated": "HOLA加速",
    "Hola Better Internet": "HOLA更好的互联网",
    "Hola Service": "HOLA服务",
    "Hola Space Manager": "HOLA空间管理",
    "Hola VPN Service": "HOLA VPN服务",
    "Hola VPN is disconnected after reboot.": "HOLA VPN在重启后断开。",
    "Hola bug report:": "HOLA错误报告：",
    "Hola can't automatically configure VPN connections on your Android device.": "HOLA不能在你的Android设备上自动配置VPN连接。",
    "Hola can't open VPN connection": "HOLA不能启动VPN连接",
    "Hola failed starting VPN service": "HOLA启动VPN服务失败",
    "Hola failed to open package": "HOLA打开数据包失败",
    "Hola failed to open the sharing options window.": "HOLA打开“分享选项”窗口失败。",
    "Hola failed to run. Tap to resolve the problem": "HOLA运行失败。点击尝试解决",
    "Hola is downloading": "HOLA正在下载",
    "Hola is off": "HOLA已关闭",
    "Hola is on!": "HOLA已开启!",
    "Hola is secure and respects your privacy.": "HOLA是安全的并尊重你的隐私。",
    "Hola needs a VPN connection": "HOLA需要一个VPN连接",
    "Hola not working?": "HOLA不能用？",
    "Hola requires VPN access. In the next screen press 'I trust this application'. A key icon will appear to show that Hola is working.": "HOLA需要使用VPN权限。在接下来的窗口上，点击'允许'。如果HOLA正常工作，会显示一个图标。",
    "Hola was closed by you or another app": "HOLA被你或其他应用关闭",
    "How did you hear about us?": "你是怎么知道我们的？",
    "How to change to %1$s": "如何切換到%1$s",
    "How to free space": "如何获得免费空间",
    "I trust this application.": "我信任此应用。",
    "I'm sharing access to": "我分享访问到",
    "Initializing": "初始化中",
    "Insert SD card to enable Hola": "插入SD卡来使用HOLA",
    "Install": "安装",
    "Install failed, %1$s, can't run hola.": "安装失败，%1$s，无法运行HOLA 。",
    "Install the app": "安装应用",
    "Installing...": "正在安裝...",
    "Internet connected": "网络已连接",
    "Learn more": "更多內容",
    "Learn more.": "了解更多。",
    "Loading Hola...": "正在载入HOLA ...",
    "Loading...": "载入中...",
    "Love Hola? Tell your friends and help in spreading the word": "喜欢HOLA？介绍给你的朋友并分享",
    "Magazine Article": "杂志文章",
    "More options": "更多选项",
    "My Apps": "我的应用",
    "Never this app": "不再显示这个应用",
    "New Hola app": "新的HOLA应用",
    "No": "不",
    "No Internet": "网络未连接",
    "No Internet connections... go back and try again": "网络未连接...返回并重试",
    "No SD card": "沒有找到SD卡",
    "No internet connection is available.\nPlease connect and try again.": "网络连接不可用。\n请连接到网络并再次尝试。",
    "Not enough free space on system partition to run Hola": "系统空间不足，不能运行HOLA",
    "Not enough free space to run Hola": "没有足够空间来运行HOLA",
    "Note: You need to do this after every device reboot": "注意：你需要在重新啟動裝置後再做一次",
    "OK": "完成",
    "Ok, Got it!": "好的，立刻行动！",
    "On the following screen press 'Unknown sources' and then press the back key": "启用下个画面中的“未知來源”，然后按返回键",
    "Open": "打开",
    "Open Play store now": "现在打开Play Store",
    "Open Settings": "打开选项",
    "Open WiFi settings?": "打开WiFi设置？",
    "Opening...": "开启中...",
    "Or": "或",
    "Other": "其他",
    "Please insert SD card.": "请插入SD卡。",
    "Please try again later": "请稍后重试",
    "Popular in": "流行",
    "Press Start Hola, then 'I trust this app...':": "按下＂启动HOLA＂，然后选择“我信任此应用...”：",
    "Press reload if the page doesn't load": "如果不能加载页面请重新加载",
    "Problem starting Hola": "启动HOLA的问题",
    "Problem with Hola app installation": "安装应用的问题",
    "Rate on Play": "在Play商店评价",
    "Rate us!": "评价我們！",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh your browser for the new country to take effect": "刷新浏览器使新的国家生效",
    "Regular Acceleration": "常规加速",
    "Report a problem": "报告问题",
    "Retry": "重试",
    "Save Data": "保存数据",
    "Saved": "已保存",
    "Search or type URL": "搜索或输入网址",
    "Select a Country": "选择一个国家",
    "Send debug info": "发送错误报告",
    "Send report": "发送报告",
    "Settings": "设置",
    "Share": "分享",
    "Share Hola": "分享HOLA",
    "Share Hola script": "分享HOLA脚本",
    "Share it with anyone! If you don't have Hola yet, it should ask you to install - it's free!": "与其他人分享！如果你还没用过HOLA ，你应该来试一下 - 它是免费的！",
    "Sharing not available": "分享不可用",
    "Software License": "软件授权",
    "Sorry,\nthis site is blocked\nin your country.": "对不起，\n这个网站被封锁了\n在你的国家。",
    "Start Hola VPN": "启动HOLA VPN",
    "Start Hola on boot": "在开机时启动HOLA",
    "Start Hola!": "启动HOLA ！",
    "Statistics": "统计",
    "Step 1: Get": "第1步：获取",
    "Step 2: Enable unblocking": "第2步：启用解锁",
    "Stretch your mobile data plan\nand save 20-30% over time.": "节省你的移动数据流量\n并加快20-30％以上访问速度。",
    "Suggestions": "建议",
    "Suggestions is off": "自动推荐国家已关闭",
    "Suggestions is on": "自动推荐国家已开启",
    "Support": "支持",
    "Surf Faster": "网络加速器",
    "Switch off unblocker": "关闭解锁器",
    "Switch to new app": "切换到新版应用",
    "Switch to old app": "切換到旧版应用",
    "Tap to begin": "点击开始",
    "Tap to enable Hola": "点击启动HOLA",
    "Tap to get app from Play": "点击从Play Store获取应用",
    "Tap to install": "点击安裝",
    "Tell your friends": "介绍给你的朋友",
    "Testing connection": "测试连接",
    "This site can only be viewed\nfrom the United States.": "此网站只能\n在美国访问。",
    "To fix, uninstall Hola and re-install from Play.": "要修复这个问题，卸载HOLA然后从Play Store重新安装。",
    "Torrent Streaming": "Torrent串流",
    "Total data used": "总数据用量",
    "Translation": "翻译",
    "Try again in a moment": "稍后再试一次",
    "Turn Accelerator off": "关闭加速器",
    "Turn Accelerator on": "启动加速器",
    "Turn Suggestions off": "关闭推荐国家",
    "Turn Suggestions on": "开启推荐国家",
    "Turn Unblocker off": "关闭解锁器",
    "Turn Unblocker on": "启动解锁器",
    "Twitter": "推特",
    "Unblock Applications": "解除封锁的应用",
    "Unblock Apps": "解锁的应用",
    "Unblocked": "已解锁",
    "Unblocker": "解锁器",
    "Unblocker is off": "解锁器已关闭",
    "Unblocker is on": "解锁器已开启",
    "Unblocker running. Tap to open": "解锁器运行中。点击打开主界面",
    "Update": "更新",
    "Using from": "使用",
    "WELCOME TO HOLA!": "欢迎使用HOLA！",
    "We are happy to share with you the new Hola app, for your convenience you can revert back to the old app in the menu": "我们很高兴和大家分享新的HOLA应用，它更易于使用，你可以在选项中恢复到旧版应用",
    "Web": "网页",
    "Website/Search Engine": "网站/搜索引擎",
    "WiFi Settings": "WiFi设置",
    "Wooosh\nNow your internet is flying!": "网络已加速！",
    "Would you like to unblock this app?": "你想解锁此应用？",
    "Yes": "是",
    "Yes, notify Hola": "是，通知HOLA",
    "You have a Proxy or Ad-Blocker app running, turn it off or use Hola in VPN mode": "你已经运行了一个代理或广告屏蔽服务，请关闭它们或使用VPN模式",
    "You may need to restart the app for the new country to take effect": "你可能需要重新启动应用才能让新的国家生效",
    "You're disconnected from Wi-Fi.\nContinue streaming via 3G/4G?": "你从Wi-Fi断开。继续通过3G / 4G串流？",
    "You're in slow motion...": "网络未加速...",
    "YouTube": "YouTube上",
    "Your Apps\nTab": "你的应用\n分页",
    "Your Browser\nTab": "你的浏览器\n分页",
    "approved": "批准",
    "back": "返回",
    "cancel": "取消",
    "disable": "禁用",
    "disabled": "已禁用",
    "enable": "启用",
    "enabled": "已启用",
    "failed": "失败",
    "feedback": "反馈",
    "from": "从",
    "home": "首页",
    "network": "网络",
    "next": "下一步",
    "now": "现在",
    "now with the Hola Unblocker!": "马上使用HOLA解锁器！",
    "on Play.": "正在播放。",
    "pause": "暂停",
    "resume": "继续",
    "share & feedback": "分享与反馈",
    "shutdown": "关机",
    "skip": "跳过",
    "start": "开启",
    "started": "已开启",
    "starting": "开启中",
    "stop": "停止",
    "stopped": "己停止",
    "stopping": "正在停止",
    "tap to unblock": "点击来解锁",
    "with you! Just click here to add it to your Hola Unblocker:": "只要按一下此处将它添加到你的HOLA解锁器："
}
